tg 吹水痴線佬集合區

無聊吹水
吹水gp,要吹得，接受能力高 18歲以上40歲以下，小學雞，中學雞唔要，精神潔癖唔要

tg link: